黨鐵已派粉人睇住人買飛

有粉紅人企係賣飛機隔離睇住人買飛

增加管治成本

買飛有咩好睇
出閘先有野食喎

可能驚有人係d錢度加料餵賣飛機食

有次唔記得拎走個RFID套 搞到我拍唔到卡過唔到機

殊～

黨鐵真係弱撚智
承諾唔再封站協助恐怖份子+即刻交出831 901全線cctv出黎未解決到問題

係附近觀察左陣，只要有人買飛，佢就會行去附近睇住

殺左人嘛 佢唔行得呢步

咁只會永遠搞鳩黨鐵

黨鐵重注奶共

其實黨鐵請咁多foodpanda係咪仲洗得多過本身嘅車費&維修費?

旺角幾個出入口位都有人企住

一個鐘幾十蚊...其實好少

請多d人製造就業，好過俾黨鐵自己袋哂

咁多個站企企埋埋都唔少架

黨鐵本身就係共匪
搭一程車手足俾五蚊
黨鐵清潔費包換parts 起碼1000蚊
條數大家識計啦

仲未搞佢啲廣告真係太仁慈

捉兩個手足係返度啦
最好跟本係唔搭黨鐵